今日好多人, 但係場仗未打完, 全力文宣呀, 爭取國際支持呀

政府講左好耐既外國勢力介入, 係時候成全政府, 令到真外國勢力介入!

去完維園, 休息一陣, 就加入文宣戰, 今次係要全世界既支持!